（Ultra boots JJ圍爐區) 入來擺低一對令囡囡濕晒嘅Ultra boots !!!

如果只係（純白or Parly ）二選一的話
我一定會揀限量Parly
淨係用塑膠再造方式造鞋夠犀飛利！
再來個編織鞋面，囡囡望到10個有9個濕
Parly Ultra Boots Light blue 冇得輸！

uncaged boot

靚係靚，但唔會有女見到會濕
係你見到啲靚女先會濕哂啫

boost

我個人好鐘意著短褲波襪
試過著uncaged 但覺得唔好睇

你啱

初頭覺得好睇 依家覺得好柒

長褲都唔個點襯先啱

好彩依家夏天著短褲

成個夏天未試過著長褲

熱到咁點著長褲

唔知囡囡濕唔濕，除咗樓豬講果兩對外，自己都好鍾意呢對 ultra boost 4.0 5th anniversary edition
有燈光下果啲一粒粒銀點會反光好正

我4.0冇追啦
1對2.0 all white
1對3.0 Parly light blue
1對3.0 Oreo
淨係買ultra boost 都買到窮
4.0個面有咩唔同

貪佢新物料透氣啲咋。

3.0 開始個鞋型變到好柒

customize jeng

係？我覺得貼腳咗

白色果對2.0? Special edition?幾靚喎

係阿, 個陣係UK個網自己較色 香港唔知有冇賣過
鞋底, 帶, 面個塊野都可以轉色

我其實個陣係想揾翻1.0白面黑底著既 但要食炒不了 見佢咁啱出依隻又有得速黑底就 左

係呀，最靚1.0同2.0

3.0 開始鞋頭圓咗唔好睇